【八仙塵爆】500人傷亡現場淪探險廢墟 倖存者煉獄中重生不敢重回

距台灣八仙水上樂園粉塵爆炸慘劇5周年尚有約3星期，這宗造成15人身亡，逾484人受傷的事故，才終於有首名受害者獲法院判賠。曾被新北市寄望帶動當地旅遊的八仙樂園，在天文賠償陰霾下淪為廢墟。有倖存者雖然熬過痛不欲生的治療，積極展開新生，仍不敢重臨八仙舊地，害怕勾起當日煉獄般的可怕回憶。

全文link

佢個樣冇事都幾好彩

個身一撻撻都死

佢個樣本身都唔掂啦
不如燒咗去博賠錢

其實應該重點整返個樣?
無理由無事

咁可以用長袖衫長褲遮住嘅

醜婦終須見家翁

睇返個畫面真係人間煉獄

波都冇埋?

仆街hide圖啦

唔明點解要自己呃自己

好似欣宜咁明明肥婆又要呃自欺欺人

我又覺得無乜嘢喎，可能見真人會震撼啲

欣賞佢，但扯唔起

嘩都幾撚癲睇片
周圍都係火成堆人跑
條女又好野
全身都傷但保住個樣

做乜撚嘢

應該好痛

咁點都好過毁容嘅，佢冇傷到塊面已經好難得啦

成個泳游係著火既人

真係好慘，仲要分分鍾對家破產冇得賠

😭